真心想有經濟專家分析吓沾港元的可能性

依家開始多人宣揚沾港揸美，我開頭都覺得幾好。
但後來覺得可能咁做正中極權政府想法
如果港元體系出現危機，d 本地有錢人會沾爆港元，甚至移民。然後港共政府會開放大陸移民，大班大陸人來接港元，最後達到將香港人大洗牌的目的。依家逃犯條例過咗，同樣都係會逼人移民。

有冇人分析吓會有咩後果？

一年前講撚過，咪撚玩

一年前講過，咪撚玩

如果你個前提係港共政府會開放大陸移民,
咁你無論做乜都冇用架喎

外匯基金夠樓爆6次, m3俾m2大好多倍

唱歐羅 英磅啦

如果小市民沽兩沽就爆
會唔會太睇小香港金融中心既能力
挑戰香港一直引以自豪既野